如果白衫出鏹水

之前都話唔好燒祠堂，但係如果D仆街鄉下老玩埋鏹水，又再非禮D絲打，我覺得我忍唔到

悶唔悶 ? 講幾十次
此 Post 已完